必須要去幫班死鄉下佬裝修祠堂

屌你老母仆劉鄉下佬！

拆牛屎佬全家祖填 倒屎倒尿落去

Fact check?

起佢山墳

咪搞人祠堂同d墳！好撚驚驚呀支那狗